大家black friday既野收哂貨未?

係selfridge兩日分左5張單買野全部到哂
Amazon 就好似仲未出貨

到集運但未到香港

用邊間集運

一樣
廿九號到倉，今日先入庫
仲要咁撚貴先谷九氣

Italist買ysl backpack尋日收左貨

買左三對tory burch 送晒黎

後悔前日無買埋 sony 199 耳機

呢間未買過喎
有無退稅,運費點計?
selfridge個s+真係癲
如果唔係我女朋友撳住我我真係買到破產都似

Sns 25號落單 到而加都未收到出貨email

iherb 今日應該到

無退稅 不過見佢六千幾減到連運費四千七即刻狗衝 運費好似都三四百

最多人講果間